勇武退場同早前攻擊612一樣，都係短時間密集出post

帶風向帶得咁明顯，五毛當人戇鳩？